有冇人大個左食盡世間美食之後

都係覺得最平最cheap嘅雞蛋最好食

pish

push

蛋個cp值好高

雖然我都好鍾意食雞蛋仔
間食過好多次最想食返嘅都係喺冰島一間三星米芝連餐廳
廚師發板嗰個set dinner ,塊羊仔扒好味到食唔番

蛋真係世界級 咩整法都可以好好食

仲要好健康，蛋黃蛋白都咁好

如果淨係可以食一種食材
我願意日日都食雞蛋

一定係雞翼

係雞蛋唔係雞蛋仔

雞蛋世界第一

但係我個體質係食太多會岀風癇試過突然爆到成塊面都係

慘，我試過食自助餐叫左25隻溫存蛋一個人食哂都冇事

有魚生海鮮唔食，係都要食蛋

雞蛋同薯仔都係呢個世界最屈機既食材

成世人都未食過好野(唔計雞蛋)
都覺得雞蛋好正

格仔餅多啲

係同一樣野就算幾好食
食多幾廿次之後都係比唔上普通野

我都係又未到風癇 但皮膚會即刻差
奶都係 明明好鐘意飲奶

首先要食盡世間美食
兔仔食過未

完全明呀，我做左食肉獸廿幾年
某一日覺得肉既口感太悶
突然就中意左食齋菜，雞蛋，豆腐

利申：非素食者

發覺好少人食牛蛋/羊蛋
明明打邊爐都知牛羊啲味豐富過雞好多
但大家都會鍾意食雞蛋

_ 真係世界級 咩整法都可以好好食

我未食盡世界亦未食盡美食點答